叫圍法院醫院消防既全部都係鬼

大家唔好信3毛
要圍就圍驚總 但唔好沖

大家幫幫手推下 比多d人知
咪比政府有機會入我地

Push

咪淨係讚好啦 幫手人手頂置
好多細路唔識野 比3毛煽動呀

push

唔話佢地係鬼
不過肯撚定係戇鳩

推

認同

可以圍醫管局總部既 阿皆老街

唔一定係鬼，但一定係戇撚鳩

未必鬼
無用腦係真

究竟幾弱智先會跟住圍
唔係分化 但用下個腦諗下圍黎有乜威脅先

無錯，圍住就夠，一衝佢哋有哂理由開槍

圍消防 圍醫院
當人弱智咩班傻西

法院醫院消防真係唔好
出左事大家孭唔起
大地衝嘅係港公政權
當中比較中立嘅公共服務真係唔好影響
唔好俾嗰種熱血沖昏頭腦 做左錯嘅野

咁稅務大樓隔離咪又係一樣有地院

Pish

呢d 機構真係冇咩理由圍

都可以
總部無病人

好心醫院 / 消防 / 法院就咪撚搞啦
萬一有火警 啲車去唔到咁點算? 成場運動會玩撚完嫁

勿分化、勿割𥱊

[團結]一個動作減中共資金來源

香港人!!!!!!醒啊!!!!!!!!
分享出去全部人都要做啊

明白各有各方法做 最重要係目標一致
但係有d野做錯左
成個風向可以唔同曬
政府保皇黑驚都出師有名
國際輿論都變成唔支持

推，評已正

衝呀！！！

啱

3毛死全家

唔好on9圍法院

pish

posh

圍醫院正on9

重要事項：急推

醫院消防唔圍得呀呀

推推

圍住狗總夠啦

法院醫院消防真係唔撚搞得
叫衝呢啲既人一係鬼一係細蚊仔
後者既勸一勸佢地冷靜啲思考

推一下

醫院
法院
消防
都係朋友
點可以圍？

PUSH

認清目標 包圍係偽命題

行政立法權係中共俾既

圍完佢起新既 無影響

但手足們一個都不能少

近期一連串事件已經證明政府全面賣港

先聚焦醫警濫權

修唔修例 由撚得佢啦 唔好為左啖氣死咬住

其他問題急切好多

郵政局都要留返比大家登記做選民

千其唔好圍！！！！

唔一定係鬼，不過應該係屎忽鬼

ＰＵＳＨ

推左成日 先多左唔夠10k 人
616 200萬人去晒邊
發覺吹水台既post 更新好快， 推幾下 過一陣就換晒新post

大家幫手 fb ig 度度都share 下

香港是否得救，是否被林鄭秋後算帳，靠白宮聯署及G20請願。
白宮聯署是打響頭炮，簽名數字不要低得咁難睇啊！

=====================================================
記住要去返email confirm your signature!!!!

兄弟爬山， 各位修行

我推我推我推推推

圍醫院同消防做咩9

唔好咁無聊

保持隊形

唔好比佢停！
社運再度進化！

仲有會展

必然係鬼，關法院消防撚事

不篤灰不割蓆
理性運動唔好搞法院醫院
要保民生得民意

搞掂晒先慢慢捉鬼

捉唔捉鬼都係其次
最重要等大家知道有d地方係唔圍得
同埋圍黎冇意思

拰

岸鳩

要幾無腦既人先信會圍呢啲地方

記得捉鬼論係大家圍之前講

你老母下下鬼5衝就鬼

保持冷靜 提防有鬼

當你一圍醫院， 咁啱有一個病人出左事， 你地會失去香港人既支持。

p

Push
大家一定要小心人渣五毛！！！

圍醫院死左人點算
醫院日日死人實入你數

[url]開始有3毛 放流料話沖緊總 大家咪幫佢推

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]

無錯

[警察狗 大公開]最簡單，將自己識既警察朋友放哂上黎(3)

推啊

唔好圍

頂

唔好圍法國醫院。 我係果到出世

啱。

除咗警總係咪可以考慮吓圍律政司同禮賓府？

點解冇人圍解放軍軍營😂，政府鍾意奶共。我地斷佢糧 唔俾佢食新鮮蔬菜。

阻阻你

上水，東鐵線，口岸附近派傳單，貼貼紙，Airdrop

置頂

推，咪再俾啲冇人性既5毛3毛分化，呢班垃圾都唔係人黎

直接影響到民生，民意一定馬上逆轉，
成個運動就垮。

圍住 警x 總部，已經好有代表性。
畢竟佢地是成個事嘅核心 / 禍首！

法院同消防圍嚟托柒咩
圍醫院又係錯撚晒，係都圍醫管局啦話

圍垃圾站都唔好圍消防醫院啦

yes

真係有戇鳩去圍？
連自己做緊乜都未知？

各有各做

講得出一定係鬼

一定要醒
唔好中計衝，最高可判終生監禁！

推 希望大家頭腦清醒

P

圍醫院圍消防做乜鳩

咪撚搞真係救命既啦

警犬個堆假救命就收佢皮

冷靜 唔好咁輕易被煽動！

Pushhhh

政總入面其實有法院

希望各位可以幫手推番 功能界別

街頭抗爭重要
議會都好重要
否則以後只能每個禮拜上街

(重開) [整合] 所有29個功能界別選民資格 (合共35席)

新手請睇#1 & #369